Hij besloot wijselijk bijzonder voorzichtig te zijn dat er geen teken van bewondering was zou hem nu ontsnappen, niets dat haar met de hoop zou kunnen verheffen van het beïnvloeden van zijn gelukzaligheid; verstandig dat als zo'n idee was geweest suggereerde, zijn gedrag tijdens de laatste dag moet materieel gewicht hebben bij het bevestigen of verpletteren ervan.
